東涌現場討論

發夢有人話15mins後入機場

太多人上唔到E 車點算？

閘機唔駛錢出

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

入唔入機場？
有人行緊出黎，都有人入去

入就要諗逃走路線

依家係東涌b出口都有一班手足係到

機場其實冇得走 所以一定要靠多人 冇得散

入得去就要諗點走

點樣入機場？不如試下呢招？

咪答左你 冇 囉

冇路走點解堅持入？

東涌站未封？

咪答左你囉
裡面有兄弟 人多先唔會被狗捉
我地靠既係人數 你一散水 剩低既人就會有危險
唔好同我講叫左人散
經過e三個月你仲未明咩？
班狗 只要等到你散一批人
評估夠人手拉人既時候 就會驅散
根本走先係最危險

未封 下一站東涌